&LangText="ဗမာစာ;=ပင်မ;=ကြားစာဖျက်ပါ;=ဧည်သည်များ;=သူငယ်ချင်းများ;=ကြားစာပို့;=စကားဝိုင်းရယူ;=စကားဝိုင်းစုများ;=အကူအညီကြည့်ကွင်း;=ဝဘ်အဆက်;=ပိုမိုပြုံးလေးများ;=အသံဖွင့်ပါ;=အသံပိတ်ပါ;=သင်အမည်ပြောင်းရန်$1ကိုနှိပ်ပါ;=$1 အစုသို့သွားပါ;=အကူအညီ;=သင်ပုံကိုပြောင်းပါ;=$1 နှင့်ဆက်စပ်ပါ;=အော်တိုဆက်စပ်မှု မလျှင် ဘရောင်စာဆီသို့ ကူးယူပါ;=သင်အမည်၊ ရုပ်ပုံ၊ အိမ်စာမျက်နှာတို့ကို ပြောင်းပါ;=လက်မှတ်ထိုးဝင်;=ကိုယ်ပိုင်ကြောင်းစာ;=အိမ်စာမျက်နှာ သွားပါ;=အသင်းဝင်;=ကြီးကြပ်;=ပိုင်ရှင်;=ပိတ်ပင်;=ကလစ်လုပ်၍ စကားဝိုင်းစပါ;=ကလစ်လုပ်၍ စကားဝိုင်းရပ်ပါ;=နောက်ခံပြောင်း၊ အုပ်စုပေါင်း၊ပြောင်း၊ အပိုကက္ဏ ပေါင်း;=စကားဝိုင်းကို သင့်ဝဘ်ဋ္ဌာနေ သို့ပို့ပါ ;=သင့်အမည်နှင့် ရုပ်ပုံ ပြောင်းရန် $1ကို နှိပ်ပါ;=လက်မှတ်ထိုးထွက်;=ဆက်သွယ်နေသည်;=သင်ငုပ်တိလုပ်တာကြာပြီ၊ လက်မှတ်ထိုးကို ကလစ်လုပ်ပြီး စကားဝိုင်းကို ပြန်ဝင်ပါ;=သင့်စကားဝိုင်း ကိုပြင်ပါ;=လက်မှန်ထိုးကိုနှိပ်၍ စကားပြောပါ။ အမြဲအသင့်ဝိင်နေခြင်လျှင် သင့်ကိုယ်ရေး စာမျက်နှာမှာ ပြောင်းပါ။;=သင်သည်တခြားဝိင်ဒိုးတွင် စကားဝိုင်းစခဲ့သည်။ လက်မှတ်ထိုး ဘုကိုနှိပ်၍ ဒီဝိင်ဒိုးကို ပြန်စပါ။;=ဒါအသင်းဝိင်များ စကားဝိုင်းဖြစ်သည်။ သင်ပိုင်ရှင် သို့ ကြီးကြပ် ကိုအသားနားခံ၍ ဝိင်ပါ။;=အဆက်၊  ဝိဘ်စာမျက်နှာ သို့ ရှာဖွေရန် ထည့်သွင်းပါ။;=ရုပ်ပုံများ ရယူပါ။;=နောက်ခံ;=အုပ်စုအမည်ကို ထည့်သွင်းပါ၊ သို့  အောက်မှရွေးပါ;=စကားဝိုင်းအုပ်စုတို့သည် ခွဲဝေသုံး စကားဝိုင်းအခန်းများ ဖြစ်သည်။ ရည်ရွယ်ချက်တခု အတွက်သာဖြစ်သည်။ သင်လည်း အုပ်စုဘုကို သင်၏စကားဝိုင်း တွင်တင်ထားနိ￿င်သည်။;=အုပ်စုသစ် ဖန်တီးပါ;=xat.com စကားဝိုင်းကို ပြုပြင်ပါ;=အို ကေ;=နောက် ခံပြောင်း;=အုပ်စုပြောင်း;=အလျား နှင့် အနံ ကိုရွေးပါ။ သင့်စကားဝီုင်း ကိုရွေးပါ။ နှစ်သက်ရာ၊ ပဟေဋ္ဌိ နှင့် လှုပ်ရှားပြဇတ် ကိုရယူပါ။;=အပိုစာတာ;=သင့်စကားဝိုင်း ကို ပြုပြင်ပါ;=သင့်ကိုယ်ပိုင် စကားဝိုင်းကို ရယူပါ;=ခဏစောင့်ပါ။  ရုပ်ပုံများတင်နေသည်။;=အုပ်စုကို ကြိုကြည့်ပါ;=ရုပ်ပု့တခုမှ ရှာမရပါ။ ထပ်ကြိုးစားပါ;=ဝိမ်းနည်းပါတယ်၊ စကားဝိုင်းပြုပြင် ခဏပိတ်ထားသည်။ နောက်မှ ကြိုးစားပါ။;=ကြိုကြည့်;=ဒီပုံပိုသုံးရန် ကလစ်လုပ်ပါ;=ကိုယ်တာ;=လူသစ်;=နံမည်;=ရုပ်ပုံ;=အိမ်စာမျက်နှာ;=ဝဘ်ပေါ်မှ ရုပ်ပုံများစွာမှ   ရွေးပါ;=သင့်ဟာကိုသုံး;=အော်တိုလက်မှတ် ထိုးဝင်;=ဖျက်ပါ;=အိမ်စာမျက်နှာ သို့သွားပါ;=အိမ်စာမျက်နှာ မရှိပါ;=သီးသန့် စကားဝိုင်း;=သီးသန့် စကားဝိုင်း စပါ;=သီးသန့် စကား;=သီးသန့် စကား ပို့ပါ;=သူငယ်ချင်း မဟုတ်တော့;=သူငယ်ချင်း အဖြစ်ထည့်သွင်းပါ;=သူငယ်ချင်း အဖြစ်ထည့်သွင်း၊  ထုတ်ဖယ်ပါ;=ဘေးချိတ်;=ဘေး မချိတ်တော့ပါ;=ဒီလူကို  ဘေးချိတ်၊ ဘေးမချိတ်တော့ပါ;=ကန်ပါ;=ဒီလူကို  သတိ ပေးကန်ပါ;=ပိတ်ပင်;=မပိတ်ပင်;=ဒီလူကို စကားဝိင်  မပြောနိုင်ရန် တားမြစ်;=အသင်းဝိင် ပြုလုပ်;=;=;=;=ကြီးကြပ် ပြုလုပ်;=;=ငါ့ကို မပိတ်ပင်ပါ;=သူငယ်ချင်း နေရာသို့ သွားပါ;=စကားဝိုင်း ရယူပါ;=စကားဝိုင်း သေတ္တာ သကေ်တ  ကိုကူး၍ သင့်ဝဘ်ဋ္ဌာနေ တွင်ကပ်ပါ;=သကေ်တ ကိုကူးပါ;=သကေ်တ ကိုကလစ်ဘုတ်သို့ ကူးပါ။;=သကေ်တ ကလစ်ဘုတ် သို့ကုးပြီး ;=သင့်ဝဘ်စာမျက်နှာတွင်  ယ္ခုကပ်နိုင်ပြီ;=အဆက်အသွယ် ပြသာနာ။ သင်နောက်ထပ် ကြိုးစား၍ စကားစ ပြောပါ။;=သင့်လျှို့့ဝှက်ကို မည်သူကိုမှပြောနဲံ့၊ xat ဘယ်တော့မှ မမေးပါ။;=ကွန်ယက် ပြသနာ;=မတရား ပိတ်ပင်မှုကို ကြောင်းကြားခြင်း;=စကားဝိုင်း သေတ္တာ သို့ ပြန်သွားခြင်း;=နောက်အုပ်စုကို  ရှာ;=အဆက်ကို ကူး;=အဆက်ကို ကလစ်ဘုတ်သို့ ကူးပြီး;=သင့်ဘရော့စာသို့သွားပြီး လိပ်စာနေရာတွင် Ctrl+V နှိပ်ပါ;=သင်သည်;=xat ပေါ်တွင်;=လှိုင်ပေါ်မှာ;=လှိုင်ပေါ်မှာ မဟုတ်;=သူငယ်ချင်း;=ဘေးချိတ်;=ပိတ်ပင်မှု  အကြောင်းရင်း;=ကန်ထုတ်မှု အကြောင်းရင်း;=အချိန် ကြာ ညောင်း;=နာရီ;=(0=အမြဲ);=(အမြင့်ဆုံး);=အကြောင်းမရှိဘဲ $1 အမြဲ ပိတ်ပင်;=အကြောင်းမရှိဘဲ $1 ကို $2 နာရီ  ပိတ်ပင်;= $1 အမြဲ ပိတ်ပင်၊  အကြောင်း $2;= $1 ကို $2 နာရီ  ပိတ်ပင်၊ အကြောင်း $3;=$1 ကိုကန်သည် ။ အကြောင်း $2;=သင် အကြောင်း မရှိဘဲ သူများကို မကန်ထုတ် နိုင်ပါ;=သင့်အားတားမြစ်ထားသည်။;=သင့်အား  သူငယ်ချင်း အဖြစ် မထည့်သွင်းပါ;=သင့်အား $1 က ပိတ်ပင်သည်;=$1 ကို ကြီးကြပ်မှု အဖြစ်ခန့်အပ်;=$1ပေါ်တွင်;=$1 ကို ကြီးကြပ်မှု   အဖြစ်မှ ရပ်စဲ;=ရယူ;=$1 ကိုအသင်းဝိင် အဖြစ်ပြုလုပ်;=$1 ကိုအသင်းဝိင် အဖြစ်မှ ထုတ်;=ပိုင်ရှင် အရင်း;=ဧည်သည် ပြုလုပ်;=ပိုင်ရှင် ပြုလုပ်;=$1 ကို ပိုင်ရှင် ပြုလုပ်;=$1 ကို ဓည်သည် အဖြစ်ခန့်အပ်;=ပစ္စည်းများ ရယူ;=xatspace ကြည့့်ခြင်း;=IMမှ သူငယ်ချင်းများ  ဒီစကားဝိုင်းသို့ ဖိတ်ခေါ်ခြင်း;=IM မှ သူငယ်ချင်းများ ထည့်ပါ။ IM ပုံစံ စကားဝိုင်းကို စပါ;=;=IM စပါ;=IM ပုံစံ စကားဝိုင်းကို စရန်;=IM ကို ပထမ ဦးစွာ လက်မှတ်ထိုး ဝင်ပါ;=$1  သူငယ်ချင်းများကို ဖိတ် ခေါ်ခြင်း ;=ပေါင်းစပ်၊ အခင်ဆုံး သူငယ်ချင်း;=ပြောင်ရွေ့;=ကွဲပြဲ;=xats  နှင့်  စာရင်းဝင်သူနေ့များ ကို ပေးဝေ;=ပေါင်းစပ်သူ;=အခင်ဆုံး သူငယ်ချင်းများ ဖြင့်;=မှတ်ပုံတင်....;=မှတ်ပုံတင်၊ အဝင်၊ အထွက်  စသည်;=MSN တွင်;=AIM  တွင်;=စာရင်းဝင်;=မှတ်ပုံတင်ပြီး;=BFF;=ပေါင်းစပ်;=$1 xats နှင့် $2 နေ့များ ၊ မှ $3 သို့ ပြောင်းလဲ ပြီးဆုံး;=;=သုံးစွဲသူ ရှာမရ;=လျှို့ဝှက် မှား;=သုံးသူ သည်  မှတ်ပုံတင်အီ မေလ်းကို  မပြန် သေးပါ;=xats နေရာ မလုံလောက်ပါ;=သင်ကြင်ဖေါ်ရှိမှ ကွဲပြဲနိုင်သည်။;=သင် ကြင်ဖေါ်ရှိပြီးသား;=ကြင် ဖေါ်မှတ်ပုံ မတင်ရသေး;=ကြင် ဖေါ်မှာ ကြင် ဖေါ် ရှိပြီးသား;=စာရင်းဝိင်ချိန် မလုံလောက်ပါ;=ဆော်ရီ၊  အလကားသုံး   xats  သို့မ ပြောင်းနိ￿င်ပါ;=စံနစ်ပြသာနာ ၊  ခဏနေပြန်ကြိုးစားပါ;=အမှား;=စာရင်းဝိင်များ;=မှတ်ပုံတင်ပြီး သုံးသူများ;=အသင်းဝိင်များ;=ရေဒီယို ပိတ်ပါ;=ရေဒီယို ဖွင့်ပါ;=အကြောင်းစာ၊ သင့်လျှို့့ဝှက် နှင့် မည်မျှ တို့ကိုထည့်သွင်းပြီး ပြောင်ပါ;=အကြောင်းစာ၊ သင့်လျှို့့ဝှက် တို့ကိုထည့်သွင်းပြီး ကြိုက်ရာကလစ်လုပ်ပါ;=အကြောင်းစာ;=လျှို့့ဝှက်;=နမ်း;=လက်ထပ်၊  BFF;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=$1 သို့ပြောင်းပါ;=စာရင်းဝိင် အတွက်;=$1နေ များ;=xats;=xats  ရယူပါ;=ဝယ်ရန် ကလစ်လုပ်ပါ;=နေများ;=လက်ထပ်;=အမြဲတစေ  အခင်မင်ဆုံး သူငယ်ချင်းများ;=ကျေးဇူးပြု၍ စောင့်ပါ;=$1 ရယုပါ;=အုပ်စုဖွဲ့ပါ;=;=;=;=;=MSN/AIM သူငယ်ချင်းအားလုံး ကိုဖိတ်ပါ;=MSN/AIM သူငယ်ချင်းများ ကိုပေါင်းသွင်းပါ;=မသင့်လျှော် စကားလုံးများကို ဖွက်ပါ;=လက်ထပ်လိုက်;=ကွဲပြဲလိုက်;=$1 ကိုပေးပါ;=အနမ်း ပို့ပါ;="