&LangText="Català;=Principal;=Esborrar missatge;=Visites;=Amics;=Enviar missatge;=Vols el teu Xat propi?;=Grups del Xat;=Veure l'ajuda;=Link de la web;=Més emoticons;=Connectar el so;=Desconnectar el so;=Fes clic a $1 per a canviar el nick;=Anar a $1 Grup;=Ajuda;=Canvia la teva imatge;=Interactua amb $1;=Si no ho fa automàticament, copia-ho al teu navegador:;=Canvia el teu nom, imatge i pàgina principal;=Connectar;=Missatge privat;=Anar a la pàgina principal:;=Membre;=Moderador;=Propietari;=Bannejat;=Fes click per iniciar el Xat;=Fes click per sortir del Xat;=Canviar el fons, afegir o canviar un grup. Afegir complements extres.;=Posa un quadre de Xat a la teva Web!;=Per canviar el teu nick o la imatge, fes click en aquest: $1;=Sortir;=Connectant. . .;=No has dit res durant una estona. Pulsa sobre Connectar per tornar a entrar al Xat.;=Editar el teu Xat;=Fes click sobre Connectar per a coençar a Xatejar. Per a entrar automàticament, ves a la pàgina d'opcions i selecciona [Connectar automàticament].;=Has iniciat un Xat en una altra pàgina. Pulsa Connectar per reiniciar aquesta pàgina una altra vegada.;=Aquest Xat es per a membres registrats. Pots demanar a un propietari o moderador que t'hi deixi entrar.;=Ficahi un enllaç, pàgina web o motiu de búsqueda;=Aconseguir imatges;=Imatge de fons:;=Fica un nom de grup aquí -\nor selecciona a sota:;=Els Grups de Xat són xats compartits, com una reunió, però per un propòsit específic. Amb el tabulador els pots posar com a un grup dins del teu xat;=Crear nou grup;=Editeu el xat;=OK;=Canvi de fons;=Canvieu el grup;=Fixa la amplada i la alçada. Promou el teu xat. Fes una enquesta, concurs i presenta't.;=Noves característiques...;=Editeu el vostre xat;=Obteniu el vostre propi xat;=Pujant imatges, si us plau espereu;=Vista prèvia del grup;=No he trobat imatges, torneu-ho a provar;=El xat està tancat per manteniment, proveu-ho més tard;=Vista prèvia;=Cliqueu per fer servir aquesta imatge;=Perfil;=Nou usuari;=Nom;=Imatge;=Pàgina web;=Tria entre centenars d'imatges a la web;=Usa la teva pròpia imatge;=Entra'm automàticament;=Cancela;=Tornar a l'inici;=No hi ha inici;=Xat privat;=Comença un xat privat;=Missatge privat;=Envia un missatge privat;=Esborra amic;=Afegiu com amic;=Afegeix/Elimina com amic;=Ignora;=No ignoris;=Ignora/No ignoris aquest usuari;=Patacar;=Patacar-lo fora amb un avís;=Expulsar;=Treu expulsió;=Avisa a aquest usuari dels missatges que possa;=Fes membre;=;=;=;=Fes moderador;=;=Ja torno a estar admès;=Anar amb amics;=Escull un dels xats;=Copia el codi del xat i enganxa'l a la teva pàgina web.;=Copia el codi;=Copia el codi al porta-papers;=Codi Copiat al porta-papers;=Ara enganxa-ho dins de la teva pàgina web (Ctrl-V);=Problemes de connexió. Hauries d'iniciar el xat un altre cop. Ho sentim.;=Si us plau no donis la teva clau a ningú. No ens fem càrrec de que passi amb la teva clau.;=Problemes amb la xarxa!;=Denuncia una expulsió injusta;=Tornar al xat;=Trobar un altre grup;=Copia l'enllaç;=Enllaç copiat al porta-papers;=Si us plau ves al teu navegador i prem Crtl-V a la finestra d'adreces. ;=Ja hi ets;=al xat ;=en linia;=fora de linia;=Amic;=Ignorat;=Raó de la expulsió:;=Rao de la patacada:;=Durada:;=Hores;=(0 sempre);=(màxim 6);=He estat expulsat $1 sense cap raó mai;=He estat expulsat $1 a $2 hores sense cap raó;=He estat expulsat $1 sempre. Raó: $2;=He estat expulsat $1 a $2 hores. Raó: $3;=He estat patacat $1 Raó: $2;=Tu no pots patacar a ningú sense una raó.;=Estàs expulsat.;=No estàs afegit com un amic.;=$1 t'ha expulsat.;=He fet a en $1 com a moderador.;=Activat $1;=He tret de moderador a en $1;=Agafar;=Jo he fet a en $1 membre;=jo he tret a en $1 com a membre;=Propietari Principal;=Crear Invitat;=Crear Propietari;=He fet $1 un propietari;=He fet $1 un invitat;=Fer coses!;=Veure l'espai del Xat;=Conviada a tots els teus amics de l'IM a aquest Xat;=Afegir amics de l'IM. Iniciar la versió de l'IM en el Xat;=En App;=Iniciar IM;=Iniciar la versió de l'IM en el Xat;=Si us plau, entra a l'IM primer;=$1 amics t'han convidat al Xat;=Parella/Company;=Transferir;=Divorciar;=Regalar xats i dies;=Casar-se;=Emparellar-se amb;=Registrar...;=Registre, Accès, Plegar etc.;=Activar MSN;=Activar AIM;=Subscriptor;=Registrat;=BFF;=Casat/da;=Transferència de $1 Xats i $2 dies\n de $3 a $4 complets\n;=insultar, paraules, minúscules, no, espais, com, aquest-a;=Usuari no localitzat;=Contrasenya incorrecta;=L'usuari no ha confirmat el registre a través del correu electrònic;=No hi ha tants xats!!!;=Has de tenir parella per a divorciar-te!!;=Tu ja tens parella!!!;=La parella no està registrada;=La teva parella ja té parella!!;=No hi ha hagut suficient temps! Espera't;=Ho sentim: No se't pot transferir a usuaris de xat gratuït;=Problema de sistema. Prova-ho més tard;=Error;=Subscriptors;=Usuaris registrats;=Membres;=Apagar la ràdio;=Encendre la ràdio;=Escriu el missatge, la teva contrasenya i fica la quantitat a transferir;=Escriu el missatge, la teva contrasenya i fes click a la teva selecció;=Missatge;=Contrasenya;=Petó;=Casar-se/BFF;=Et queden $1 dia-es vàlids per transferir fons o seràs esborrat.;=De conya;=Poders;=Afegeix efectes;=Afegeix efectes especials al teu avatar (trigarà dies);=Protecció Desactivada!;=Protecció Activada!-Els propers $1 minuts els nous convidats no podran parlar durant $2 minuts.;=Jo he patacat $1 a $2. Raó: $3;=;=;=Acudit;=Enmudir;=He $1 $2 fins $3 hores sense raó;=He $1 $2 fins $3 hores. Raó: $4;=Mut;=Transferir a: $1;=Subscriure en:;=$1 dia-es;=xats;=Rebre xats;=Clic per comprar;=dies;=Casar-se:;=Parelles estables:;=Si us plau espera...;=Rebre $1;=Fes un grup;=Atenció!! No comparteixis aquest enllaç!;=Has plegat automàticament. Si us plau accedeix un altre cop al xat.com/login;=Obrir Panell Actiu;=Modus Actiu: Envia preguntes i comentaris del que s'escriu aquí;=Invita a tothom al MSN/AIM;=Afegeix amics MSN/AIM;=Amagar paraules inapropiades;=Casar-se;=Divorciar-se;=Donar a $1;=Enviar un petó;=Actualitzat;=Comanda Protegida;=Oferta;=Fet;=Acceptar comanda;=Comanda completa;=Errada;=Comfirmar comanda;=AVIS: Aquesta comanda es incorrecte PER TÚ! Has estat estafat? Continuar?;=S'ha exhaurit el límit de la reserva del xat.;=(Reduïr el valor de la comanda a $1 xats);="