&LangText="Filipino**;=Pinaka-una;=Tanggalin ang mensahe;=Bisita;=Kaibigan;=Ipadalang mensahe;=Kuha ng Chat Box;=Grupo na Chat;=Tignan ang tulong;=Tulay ng Website;=Maraming smilies;=Paandarin ang tunog;=Patayin ang tunog;=Pindutin ang $1 para magpalit ng pangalan;=Papunta sa $1 Grupo;=Tulong;=Palitan ang iyong piktyur;=Makipag usap kay $1;=Kungg ayaw mag diretso sa website kopyahin ito sa iyong browser;=Pagpalit ng pangalan, piktyur saka bahay pahina;=Pag pasok;=Pribadong mensahe;=Papuntang pinaka unang page;=Miyembro;=Moderator;=May-ari;=Banned;=Pindutin para maka chat;=Pindutin para tumigil sa pag chat;=Pag palit ng background, Pag dagdag ng grupo. Pagdagdag ng iba pang abubot.;=Paglagay ng Chat Box sa iyong website;=Para pag palit ng pangalan at piktyur pindutin eto: $1;=Paglabas;=Kokonekta....;=Wala ka pang sinabe na kahit ano sa ngayon. Pindutin ang Pag pasok na button para maka sali sa chat.;=Edit ng iyong Chat;=pindutin ang Pag pasok na button para maka chat. para diretso maka pasok punta ka sa profile page tapos piliin [Pasok agad].;=Nag bukas ka ng chatbox sa isang window. Pindutin ang Pag pasok na button dito para maka chat ulit.;=Eto ay pang miyembro lamang na chat, pwede ka maka praybet chat sa may-ari oo kya sa moderator para maka sali.;=Ilagay ang link, web page o kaya maghanap ng;=Pag kuha ng Imahe;=Background:;=Ilagay ang pangalan ng Grupo dito - o di kaya pumili sa ilalim:;=Ang Chat groups ay naka bahagi, pareha ng lobby pero para sa tiyak na pakay. Pwed mo ilagay mga eto sa group tab ng chat box mo.;=Pag-gawa ng Bagong Grupo;=Edit ng xat.com Chat Box;=OK;=Palitan ang Background;=Palitan ang Grupo;=Ilagay kahit anong haba at taas. Pagandahin ang iyong chat box. Kumuha ng Poll, Quiz saka Slide Show;=Extrang Pag Pilian.....;=Edit ng iyong Chat Box;=Pag kuha ng Sariling Chat Box;=Kinakarga ang imahe, paki antay lang;=Silipin ang Grupo;=Di mahanap ang ibang imahe, \npaki subukan na lang ulit.;=Pasensya, chat edit ay pansamantalang sarado dahil inaayus, Paki subukan na lang ulit maya maya.;=Silip;=Pindutin  ang imahe na to kung gamitin;=Katangian;=Bagong Gagamit...;=Pangalan;=Piktyur;=Pinaka-unang Pahina;=Pumili sa mga 100s na Piktyur sa web;=Marami...;=Pagpasok na Awtomatik;=Kanselahin;=Balik sa home page;=Walang home page;=Pribadong Chat;=Pag Umpisa ng pribadong chat;=Pribadong mensahe;=Padala ng pribadong mensahe;=Di-kaibigan;=Idagdag na Kaibigan;=Pag dagdag at pag bawas ng kaibigan;=Bale-walain;=Di na bale-walain;=Balewalain/Di-balewalain to na user;=Sipain;=Sipain to na user palabas bilang warning,;=Harangin;=Tanggal harang;=Hadlangan eto na user sa pag post ng message;=Gawing miyembro;=Tanggalin na miyembro;=Gawin/Tanggalin bilang miyembro.;=Tanggalin na Moderator;=Gawing Moderator;=Gawin/Tanggalin bilang moderator;=Binabawi ko pag harang;=Papunta sa location ng kaibigan:;=Pag kuha ng Chat Box;=Kopyahin ang Chat Box at e ilagay sa iyong Web Page:;=Kopyahin ang Code;=Kopyahin ang code puntang clipboard;=Code nakopya sa clipboard;=Ngayon ilagay sa iyong Web Page (Ctrl-V);=Problema sa koneksyon. Subukan lang ulit, Paumanhin.;=Wag po ninyo ibigay ang inyong Password kahit kanino. ang xat ay di nag hihingi ng password.;=Problema sa Network!;=Report sa di makataungan na pag harang;=Pagbalik sa Chat Box;=Hanap ng ibang grupo;=Kopyahin ang link;=Link nakopya sa clipboard;=Pumunta sa iyong Browser at pindutin Ctrl-V sa Address box;=Ikaw ay;=Nasa xat;=Online;=Offline;=Kaibigan;=Binali-wala;=Dahilan ng pagban:;=Dahilan ng pagkick:;=Hanggang;=Oras;=(0 = tuluyan);=(hanggang 6);=Binan ko si $1 ng Tuluyan na walang rason;=Binan ko si $1 ng $2 oras na walang rason;=Binan ko si $1 ng Tuluyan. Rason: $2;=Binan ko si $1 ng $2 oras. Rason: $3;=Kinick ko si $1. Rason: $2;=Hindi ka pede magkick ng tao na walang rason.;=Ikaw ay binan.;=Di ka pa na add bilang kaibigan;=Binan ka ni $1;=Ginawa kong moderator si $1;=sa $1;=Tinanggal ko bilang moderator $1;=Kuha;=Ginawa kong miyembro si $1;=Tinanggal kong miyembro si $1;=Pinaka may-ari;=Gawing Bisita;=Gawing Owner;=Ginawa kong owner si $1;=Ginawa kong bisita si $1;="