&LangText="ພາສາລາວ;=ຫນ້າຫລັກ;=ລືບຂໍ້ຄວາມ;=ຜູ້ມາເຍືອນ;=ຫມູ່;=ສົ່ງຂໍ້ຄວາມ;=ເຮັດບລ໊ອກໃຫມ່;=ສ້າງກຸ່ມໃຫມ່;=ຕົວຊ່ວຍ;=ເວັບລິ້ງ;=ສັນຍາລັກອື່ນໆ;=ເປີດສຽງ;=ປິດສຽງ;=ກົດ ເພື່ອປ່ຽນຊື່;=ໄປຫາກຸ່ມອື່ນ;=ຊ່ວຍເຫລືອ;=ປ່ຽນຮູບ;=;=ຄັນໄປບໍ່ແບບອັດຕະໂນມັດກອບປີ້ໄປໃສ່ບາວເຊີ່;=ປ່ຽນຊື່ , ຮຼບ , ໂຮມເພດ;=ເຂົ້າສູ່ລະບົບ;=ຂໍ້ຄວາມລັບ;=ໄປຫາໂຮມເພດ;=ສະມາຊິກ;=ຜູ້ດູແລ;=ເຈົ້າຂອງຫ້ອງ;=ແບນ ຫ້າມ;=ກົດ ເພື່ອເລີ້ມສົນທະນາ;=ກົດ ເພື່ອຫຍຸດການສົນທະນາ;=ປ່ຽນພື້ນຫລັງ , ປ່ຽນກຸ່ມ;=ເອົາຫ້ອງສົນທະນາໄປໄວ້ຫນ້າເວັບໄຊ;=ສິປ່ຽນຊື່ກັບຮູບພາບ ກົດໃສ່ບ່ອນນີ້;=ອອກຈາກລະບົບ;=ເຊື່ອມຕໍ່;=ເຈົ້າບໍ່ພິມຂໍ້ຄວາມຫຍັງຈັກຢ່າງ ລະບົບເລຍເອົາເຈົ້າອອກແບບອັດຕະໂນມັດ;= ແຕ່ງຫ້ອງສົນທະນາ;=ກະລຸນາເຂົ້າສູ່ລະບົບ , ຄັນຢາກເຂົ້າສູ່ລະບົບແບໂອໂຕ້ໃຫ້ໄປ ຫນ້າຂໍ້ມູນສ່ວນໂຕ ລະເລືອກ ເຂົ້າສູ່ລະບົບແບບອັດຕະໂນມັດ;=ເຈົ້າໄດ້ເລີ້ມເຂົ້າໄປສົນທະນາຢູ່ບ່ອນອື່ນ ກະລຸນາເຂົ້າສູ່ລະບົບເພື່ອເລີ້ມການສົນທະນາອີກເທື່ອ1;=ຫ້ອງນີ້ສະເພາະສະມາຊິກເທົ່ານັ້;=ກົດໃສ່ລິ້ງ ,ເວັບເພດ ຫລື ຊອກຫາກົດ;=ຊອກຫາຮູບ;=ພື້ນຫລັງ;=ຊອກຫາຊື່ກຸ່ມຢູ່ນີ່ ຫລື ເລືອກທາງລຸ່ມ;=ກຸ່ມສົນທະນາແມ່ນເຊື່ອມຕໍ່ ໄປຫາ ບ໊ອບບີ້ ຈັ່ງໃດກະຢ່າ ເຈົ້າສາມາດນຳເຂົາເຂົ້າມາເປັນກຸ່ມ;=ສ້າງກຸ່ມໃຫມ່;= ສ້າງຫ້ອງສົນທະນາ.ຄອມ ຫ້ອງສົນທະນາ;=ຕົກລົງ;=ປ່ຽນພື້ນຫລັງ;=ປ່ຽນກຸ່ມ;=ຕັ້ງ ລວງສູງ , ລວງຍາວຂອງຫ້ອງສົນທະນາ ໂຄສະນາຫ້ອງສົນທະນາ,;= ;=ຕັ້ງຄ່າຫ້ອງສົນທະນາ;=ສ້າງຫ້ອງສົນທະນາທ່ານເອງ;=ກຳລັງໂຟຫລດຮູບ ກະລຸນາລໍຖ້າ;=ເບິ່ງກຸ່ມ;=ບໍ່ສາມາດໂຫລດຮູບພາບໄດ້ /ກະລຸນາ ລອງອີກເທື່ອ1;=ສຽຍໃຈນຳຫລາຍໆ ຫ້ອງສົນທະນາປິດບໍ່ສາມາດຕົກແຕ່ງໃດ້ ລອງໃຫມ່ເດີ້ບັກຫລ້າ;=ໂຊໃຫ້ເຫັນລອງເບິ່ງ;=ກົດເພື່ອປ່ຽນຮູບ;=ຂໍ້ມູນສ່ວນໂຕ;=ມາໃຫມ່;=ຊື່;=ຮູບ;=ໂຮມເພດ;=ເລືອກເອົາຮູບ 1 ໃນ 100 ຢູ່ເວັບ;=ໄຊ້ຂອງເຈົ້າເອງ;=ເຂົ້າລະບົບແບບອັດຕະໂນມັດ;=ຍົກເລີກ;=ໄປຫາໂຮມເພດ;=ບໍ່ມີໂຮມເພດ;=ຫ້ອງແຊດສ່ວນໂຕ;=ເລີ້ມສົນທະນາສ່ວນໂຕ;=ຂໍ້ຄວາມສ່ວນໂຕ;=ສົ່ງຂໍ້ຄວາມສ່ວນໂຕ;=ບໍ່ແມ່ນຫມູ່;=ເຊີນມາເປັນຫມູ່;=ເພີ່ມແລະລືບ ຫມູ່;=ຕົກລົງ;=ບໍ່ຕົກລົງ;=ເຫັນດີ ບໍ່ເຫັນດີ ຜູ້ໄຊ້ນີ້;=ເຕະ;=ເຕະຜູ້ໄຊ້ນີ້ໂດຍບໍ່ຕ້ອງເຕືອນ;=ແບນ ກັກກັນ;=ຍົກເລີກການແບນ ກັກກັນ;=ເບິງຄົນນີ້ໂດຍການພິມຂໍ້ຄວາມ;=ເຮັດເປັນສະມາຊິກ;=;=;=;=ເຮັດເປັນຜູ້ເບິ່ງແຍງ ດູແລ;=ຂ້ອຍຖືກຍົກເລີກແບນ;=ຂ້ອຍຕ້ອງຍົກເລີກແບນ;= ໄປຫາພື້ນທີ່ຫມູ່;=ສ້າງຫ້ອງສົນທະນາ;=ກ໊ອບປີ້ເອົາໂຄດຫ້ອງສົນທະນາ;=ກ໊ອບປີ້ເອົາໂຄດ;=ກ໊ອບປີ້ເອົາໂຄດ  ຄລິບບອດ;=ໂຄດກ໊ອບໄປຫາຄລິບບອດ;=ເອົາໄປວາງຢູ່ເວັບເວດ;=ລະບົບເຊື່ອມຕໍ່ມີບັນຫາ ກົດເພື່ອເລີ້ມໃຫມ່ອີກເທ່ືອ1;=ກະລຸນາຢ່າແຊ ລະຫັດຜ່ານກັບຄົນອື່ນ;=ເຄືອຂ່າຍມີປັນຫາ;=ຟ້ອງວ່າຖືກແບນ ໂດຍບໍ່ມີເຫດຜົນສົມຄວນ;=ກັບໄປແຊດ ອີກເທ່ືອ1;=ໄປຫາກຸ່ມອື່ນ;=ກ໊ອບປີ້ລິ້ງ;=ລິ້ງກ໊ອບປີ້ໄປຫາຄລິບບອດ;=ກັບໄປຫາບໜາວເຊີ່ລະກົດ press Ctrl-V ຢູ່ຫ້ອງສົນທະນາ;=ເຈົ້າເປັນ;=ກຳບັງສົນທະນາ;=ອອນລາຍຢູ່;=ບໍ່ໃດ້ອອນລາຍ;=ຫມູ່;=ເຫັນດີ;=ເຫດຜົນຂອງການແບນ;=ເຫດຜົນຂອງການເຕະ;=ບໍລິຈາກ;=ຊົ່ວໂມງ;=0-ຕະຫລອດໄປ;=ກຳນົດ6;=ຂ້ອຍແບນ $1 ຕະຫລອດ ແບບບໍ່ມີເຫດຜົນ;=ຂ້ອຍແບຍ $1 2ຊົ່ວໂມງແບບບໍ່ມີເຫດຜົນ;=ຂ້ອຍແບນ$1 ຍ້ອນເຫດຜົນ;=ຂ້ອຍແບຍ $1 2ຊົ່ວໂມງຍ້ອນເຫດຜົນ;=ຂ້ອຍເຕາະ $1 ຍ້ອນເຫດຜົນ $2;=ເຈົ້າບໍ່ສາມາດເຕະໃຜໂດຍບໍ່ມີເຫດຜົນ;=ເຈົ້າຖືກ ແບນ;=ບໍ່ໄດ້ເຊີນເຈົ້າເປັນຫມູ່;=$1 ແບນເຈົ້າ;=ຂ້ອຍໄດ້ ຈັດໃຫ້$1 ເປັນຜູ້ດູແລ;=ເທິງ $1;=ໄດ້ຍົກເລີກ $1 ເປັນຜູ້ດູແລ;=ຮັບເອົາ;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;="