&LangText="ภาษาไทย;=หน้าหลัก;=ลบข้อความ;=ผู้เข้าชม;=เพื่อน;=ส่งข้อความ;=สร้างกล่องแชท;=กลุ่มแชท;=ดูความช่วยเหลือ;=เว็บลิ้งค์;=มีอีก;=เปิดเสียง;=ปิดเสียง;=คลิ๊กที่ $1 เพื่อเปลี่ยนชื่อ;=ไปที่กลุ่ม $1;=ช่วยเหลือ;=เปลี่ยนรูป;=ติดต่อกับ $1;=ถ้าลิ้งค์ไม่ทำงานอัตโนมัติ โปรดคัดลอกลิ่งค์นี้ไปเปิดในเบราเซอร์ของคุณ;=เปลี่ยนชื่อ รูปภาพ และเว็บ;=ล็อคอิน;=ข้อความส่วนตัว;=ไปเว็บไซต์;=สมาชิก;=ผู้ดูแล;=เจ้าของกลุ่ม;=ถูกแบน;=คลิ๊กเพื่อเริ่มคุย;=คลิ๊กเพื่อหยุดคุย;=เปลี่ยนพื้นหลัง , เพิ่ม หรือ เปลี่ยนกลุ่ม และอื่นๆ;=ใส่กรอบ แชทในเวบของคุณ;=เปลี่ยนชื่อ หรือรูป คลิ๊กที่ $1;=ล็อคเอ้าท์;=กำลังเชื่อมต่อ...;=คุณไม่สามารถคุยได้ คุณจำเป็นต้องล็อคอินก่อน;=แก้ไขแชทของคุณ;=กด ล็อคอิน เพื่อเข้าสนทนา,สามารถกำหนดให้ ล็อคอินอัตโนมัติติ๊กถูกที่ [Sign me in automatically];=คุณเปิดหน้าต่างแชทอื่น กดรีเฟรช หรือ ล็อคอินใหม่;=คุยได้เฉพาะสมาชิก, สามารถคุยส่วนตัวกับเจ้าของหรือผู้ดูแลเพื่อการเข้าร่วมแชทได้;=ใส่ลิงค์, เว็บ หรือ สิ่งที่ต้องการค้นหา;=รูปภาพ;=พื้นหลัง;=ใส่ชื่อกลุ่ม;=แชทกลุ่มใช้งานร่วมกับห้องแชทปกติ, แต่ใช้สำหรับคนพิเศษ คุณสามารถวางไว้เป็นปุ่มกลุ่มบนแชทบ๊อกซ์ของคุณ;=สร้างกลุ่มใหม่;=แก้ไข xat.com แชทบ๊อกซ์;=ตกลง;=เปลี่ยนพื้นหลัง;=เปลี่ยนกลุ่ม;=กำหนดขนาด ความกว้าง สูง,การเชิญชวน,โพล,คำถามและสไลด์โชว์;=ฟีเจอร์พิเศษ...;=แก้ไข กรอบแชท;=อยากเป็นเจ้าของแชทบ๊อกซ์;=กำลังโหลด โปรดรอ ...;=แสดงกลุ่ม;=หารูปภาพไม่สำเร็จ  โปรดลองใหม่;=เสียใจด้วย, แชทเซิฟ กำลัง ปิดปรับปรุง;=แสดงตัวอย่าง;=คลิ๊กเพื่อใช้รูปนี้;=ข้อมูล;=ผู้ใช้ใหม่ ...;=ชื่อ;=รูป;=เว็บไซต์;=มีรูปให้เลือกเป็น 100;=มีอีก...;=ล็อคอินอัตโนมัติ;=ยกเลิก;=ไปเว็บไซต์:;=ไม่มีเวบไซต์;=คุยส่วนตัว;=เริ่มคุยส่วนตัว;=ข้อความส่วนตัว;=ส่งข้อความส่วนตัว;=ยกเลิกการเป็นเพื่อน;=เพิ่มเพื่อน;=เพิ่ม/ลบ เพื่อน;=ไม่สนใจ;=ยกเลิก การไม่สนใจ;=ไม่สนใจ / ยกเลิก ผู้ใช้คนนี้;=เตะออก;=เตะออก เพื่อเป็นการตักเตือน;=แบน;=ยกเลิก การแบน;=ห้ามผู้ใชโพสข้อความ;=เปลี่ยนเป็นสมาชิก;=ยกเลิกสมาชิก;=เปลี่ยนเป็นสมาชิก/ยกเลิก;=ยกเลิก การเป็นผู้ดูแล;=เปลี่ยนเป็นผู้ดูแล;=เปลี่ยนเป็นสมาชิก/ยกเลิก;=ยกเลิกการแบน;=ไปกลุ่มที่เพื่อนอยู่:;=อยากมีกรอบแชท;=คัดลอกโค้ดและวางในเวบไซตืของคุณ;=คัดลอกโค้ด;=คัดลอกโค้ด ไปยังคลิปบอร์ด (หน่วยความจำ);=คัดลอกโค้ดแล้ว;=วางในเวบไซต์ (Ctrl+V);=มีปัญหาการติดต่อกับเซิฟแชท;=กรุณาอย่าบอกรหัสกับคนอื่น ,เจ้าหน้าที่ของ xcat จะไม่ถามรหัสผ่านของท่าน;=เน็ตเวิร์คล่ม !!;=รายงานถูกแบนแบบไม่มีเหตุผล;=กลับไป กรอบแชท;=หากลุ่มอื่น;=คัดลอก ลิงค์;=คัดลอก ลิงค์ ไปที่คลิปบอร์ด (หน่วยความจำ);=ไปที่เบาร์เซอร์ และวางลิงค์ ในช่อง address;=คุณคือ;=ที่ xat;=ออนไลน์;=ออฟไลน์;=เพื่อน;=ถูกไม่สนใจ;=เหตุผลในการแบน:;=เหตุผลในการเตะออก:;=ช่วงเวลา:;=ชั่วโมง;=(0ถาวร);=(สุงสุด6);=ฉันแบน $1 แบบถาวร อย่างไม่มีเหตุผล;=ฉันแบน $1 แบบ $2 ชั่วโมง อย่างไม่มีเหตุผล;=ฉันแบน $1 แบบถาวร เหตุผล: $2;=ฉันแบน $1 แบบ $2 ชั่วโมง เหตุผล: $2;=ฉันเตะ $1 ออก เหตุผล: $2;=คุณไม่สามารถเตะใครออก แบบไม่มีเหตุผล !!;=คุณถูกแบน;=ปฏิเสธการเป็นเพื่อน;=$1 แบนคุณ;=แต่งตั้ง $1 เป็นผู้ดูแล;=ที่ $1;=ยกเลิก $1 เป็นผู้ดูแล;=ได้รับ;=$1 เป็นสมาชิก;=ยกเลิก $1 เป็นสมาชิก;=เจ้าของหลัก;=สร้างแขก;=สร้างเจ้าของ;=สร้าง $1 เป็นเจ้าของ;=สร้าง $1 เป็นแขก;=;=ชม Xat สเปส;=;=;=บนแอพลิเคชั่น;=;=;=;=;=แต่งงาน/เพื่อนสนิท;=โอนย้าย;=หย่าร้าง;=ให้ Xats และ Days;=แต่งงานกับ;=เป็นเพื่อนสนิทกับ;=สมัครสมาชิก...;=สมัครสมาชิก, ล็อคอิน, ล็อคเอ้าท์ ฯลฯ;=บนเอ็มเอ็สเอ็น;=บนเอไอเอ็ม;=ผู้ติดตาม;=ผู้ที่สมัครสมาชิก;=เพื่อนสนิท;=แต่งงาน;=;=;=ไม่พบผู้ใช้งาน;=พาสเวิร์ดไม่เหมาะสม;=ผู้ใช้งานยังไม่ได้ยืนยันอีเมล์;=Xats ไม่เพียงพอ!;=คุณจำเป็นต้องมีคู่เพื่อหย่า!;=คุณมีคู่อยู่แล้ว!;=คู่ไม่ได้สมัครสมาชิก;=;=Days ไม่เพียงพอ!;=ขออภัย: ไม่สามารถโอนย้ายไปยังผู้ใช้งาน Xats ฟรี;=ระบบมีปัญหา โปรดลองอีกครั้งภายหลัง;=ข้อผิดพลาด;=ผู้ติดตาม;=ผู้สมัครสมาชิก;=สมาชิก;=ปิดเสียงวิทยุ;=เปิดเสียงวิทยุ;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;=;="